[提防被騙]fb Lala代購小屋賣假錶

幅圖入面隻錶冇左個G字，但都有很多人中伏

下面幅圖係其中一個受害者，隻錶連個shock字都冇 sport watch

個page個樓主仲不斷del對佢地做成攻擊既留言

所以大家唔好貪平

見到好多人訂 點解d人唔睇清睇楚先買呢

買果班人都鳩啦

最搞笑係sport watch
真係大伏

買果班都on9
佢依啲唔叫假貨 叫垃圾貨先岩

呢間野仲可以呃到幾時

Sport watch

淘寶某啲假貨都有刻g-shock隻字落去伏撚到
不如去淘翻個算

係呀 可能淘寶有d手工仲好過佢

重點係淘寶仲平過佢

Link:
班盲毛師奶屈店主
人地都冇話話自己係G-SHORT

佢係Shock咋

佢條link入面拉到最落會見到有G shock logo做bg

開始有其他人留言，但應該好快就俾人del

但佢隻錶上面又真係冇寫住係G short喎
你最多話佢垃圾 話佢貨不對版
但佢又真係唔係以假亂真喎

其實青係唔係果班盲毛的其中一條？

咁的而且確諗出黎個條友係幾聰明，咁就賺到錢 抵佢發達

仲要告佢唔入

青你買左幾多隻？ 我見有人話佢帶埋個女送貨
當做善事助養兒童啦

我冇買呀！我自己都戴緊地通

睇留言開始有人取消訂單

其實最近多左呢d page
有d話c郎代言腹肌貼 有d話日本高科技眼鏡
Click入去個網頁除左購買掣
其他掣都係廢嘅
冇客服冇首頁
成個網站得呢一頁

利申中過伏，不過佢送貨過黎係會打俾你
話叫你落去俾錢拎貨
我話冇訂過就冇左件事
重點係間速遞名仲要抄順豐
再之後佢再會whatsapp問你係咪cut左單
大家小心

又一個受害者

呢d生意長做長有

依家最新賣harman kardon aura studio，大家小心d

我都岩岩見到，即刻回帶睇番呢個post , 認得間鋪頭名，佢張之前賣個隻G-Shock del 哂，出面賣緊最平1100,冇理由咁平